歐洲央行話停派息，即刻沽左滙豐

輸少當贏

樓主好波

G持樓主

點知聽日話唔派息即係股價唔會扣息, 好消息黎, 爆升一棍.

成本5000幾？
點做到

碎股？

有bug 係蝕左5000幾

蝕5000幾算好 幾多人蝕幾廿萬都放係到 話收息唔驚

無息啦

笑死me